邊個盃賽最易屠狗會

亞冠
一定係歐聯